天琦倒數要上倒國際環球平安夜倒數新聞片

每年平安夜各國都會剪環球倒數片
今晚可唔可以俾所有人知平安夜香港人仲努力緊呀？
如果呢件事上倒國際新聞，雖然口部抗爭，雖然左膠，但力量應該唔會俾環球登報細
而且，免費呀！！！尖沙咀老銅倒數等緊大家！

推唔到都推
今晚聖誕倒數一於一齊練下

我都係，推唔倒都出post
希望夠多人啦

10

9

光

復

香

港

時

代

革

命

咁既情況12點仲聚唔聚到人

頂唔頂到十二點 好明顯唔比我地倒數

係囉咁情況連左膠倒數都無得做。。。過老銅？？

尖沙咀水炮車陪你過聖誕。。。cls